羅渣士成下任「車」主大熱

【Now Sports】車路士領隊林柏特的下台壓力極大，李斯特城的羅渣士成為大熱的繼任人選。
車路士季前豪花2.53億鎊增兵，但表現仍然十分不穩定，在周日英超以1:3不敵曼城後，對上6場已經輸掉4場，林柏特（Frank Lampard）頓時成為被下位被炒領隊的大熱。

至於下任車仔主帥，英國博彩公司Betfair把羅渣士（Brendan Rodgers）列為大熱，有4倍。羅渣士近年重返英超，帶領李斯特城搖身一變成為黑馬，暫列英超第3位，歐霸盃亦殺入32強。

次熱為剛被巴聖日耳門辭退的杜查爾，有6倍，萊比錫教練拿高士文、前祖雲達斯主帥柯歷利，分別有7倍、8倍。至於前車路士隊長泰利離開阿士東維拉助教一職回歸則有13倍。

圖片來源 : ©AFP

請達蛇啦屌，2連勝

羅渣士唔係一條濕鳩

請希澈老師啦

羅渣士我最想留住的幸運

我覺得
如果稍為熱愛足球或想一展自身執教才能嘅領隊
就唔好去一啲會選取冇咩執教甚至冇經驗嘅大名氣前球員做領隊嘅球隊
因為十居其九，咁樣揀都只係搵佢做
扯線公仔，箭靶，代罪羔羊
亦因為呢啲冇咩執教經驗，冇咩靚執教 cv 嘅名宿
係冇咩籌碼同老細或背後組織爭拗，所以亦係被方便控制
以車路士個老細為例，已經唔係第一次
佢科水搞足球，基本上只係俾佢自己玩育成足球遊戲
佢係唔識足球
佢只係以一個淨係識睇吓波嘅球迷身份
再睇下啲傳媒唱好邊個球員，純粹自己鍾意就買
再搵個扯線公仔領隊翻嚟
任由自己落旨令玩 game
所以，牌面睇，車路士係接近冇得搞

3連啦

可樂哥點睇油王入主之後英超無球隊捧盃多過車狗